一人N個細細個唔知 大個先知既野

細個問老師點解納稅黨係唔好 但係大個又要納稅

問老母有中援 有冇英援

TVB完左之後停格個畫面 望實啲人睇下佢有冇靜雞雞郁

個世界好撚黑暗
人又假

細個以為警察喺除暴安良 保護市民

你細個做乜鳩

仲有好多on9野

原來女仔有三個窿

細個以為個個係夜晚都睇唔到嘢 覺得好合理
大個先知 原來自己係夜盲

細個以為自己好咸濕，大個咗先知女人好大食。

女仔著既牛仔褲都有褲鏈

無望的心感困累 全然交稅
無助身軀早已沒有力氣